天水圍d體育館有無炒場買?

想同班fd得閒打返2節籃球，想問下有無途徑買到

@蓋世寶吊老母

去街場咪得
天恩咁撚大實無人同你搶

你話要就要呀？
我地炒場師好忙架